有無d考計數or智力既game

打機其實本身為放鬆呢樣野我都明 但有時都想玩下難度高少少既game 用下腦
唔好同我講dark soul個d 根本係考緊你技術同耐性 我指係(預左俾人屌)Minecraft 個d整紅石電路玩到所有野自動化 或者 assassin's creed, splinter cell 個諗下走邊條路 殺邊個先唔俾人發現 (雖然仲可以話kill everyone walk out the front door )
limbo個d都勉強ok既 但近排好似無乜大作係咁 有無推介

tis-100

zelda咁多你都唔玩

Portal 2
Total War
Sid Meier's Civilization
Hearts of Iron IV
Cities: Skylines
Poly Bridge
Mini Metro

L.A. Noire

我都以上都有睇人玩過部分
civilization heart of iron果d係玩落幾正 但新手玩要摸一排先
我諗諗下rts個d都唔錯 e.g. AOE, halo wars etc...
不過好無乜人講

爐石，自己研究唔睇攻略，如果隻GAME唔係課金玩哂既話，其實係高智力既遊戲

一開始就係
每當轉季之後就會有幾個套牌主打 屈撚哂
唔睇攻略同人打得多都知
無個幾張牌根本玩唔到
利申 自任務之後果季無玩